2000蚊左右平板介紹

買部俾老豆用 預2000左右 9.7吋左右
有諗過 NVIDIA SHIELD Tablet K1 同小米2
但小米驚爆炸
有冇巴打介紹下

2手iPad

3手iPad

hibook pro

巴打有冇唔係IOS既平板推介 因為佢緊ANDRIOD機 入面D DATA 即係YOUTUBE FAVOURITE呢D TRAN唔到去IPAD orz

thx巴打我上網搵搵先

Android玩得耐cpu會熱，2k mon唔係好推得
利申:用緊

認真 翻新ipad air2
自己入左部好撚正

點正法？

小米2 老人家用fit

你同我講YouTube有乜嘢會過唔到去
YouTube乜都跟account喎

咪係

asus zenpad 10

k1好好用
1080p mon好靚
前置喇吧好正
唯一問題係太重，訓係度睇片手會攰